有邊間做到喜茶隻芝芝芒芒

茶理史果隻好難飲

重有隻香草莓莓

臻茶，深水埗有

聽日試

講質素真係冇得比

邊間做到喜荼的奶蓋?

手作功夫茶

已封鎖會員 增肥絲大隻

已封鎖會員 發夢小書童

已封鎖會員 達明蘋果派

已封鎖會員 6舊腹肌去搞基

東喜茶>>>>喜茶

傻閪藍尸死返去飲喜茶喇

銅鑼灣 茶先生

天瑞都有

1

我樓下有間叫青越嘅越南鋪好好味

邊有芝芝芒芒
係芝士奶蓋+芒果沙冰+果肉喎

自己整